\section{Objetivos}

\begin{frame}[allowframebreaks]
    \frametitle{Objetivo General}
    \begin{center}
    		\Large\bfseries \centering Diseñar y construir un destilador solar activo usando concentradores solares de lentes de Fresnel para destilar agua salada.
    \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Etapa de diseño}
    
    \begin{enumerate}[I]
    		\item \textbf{Analizar los datos ambientales} de temperatura e irradiación solar \textbf{de la Ciudad de México} para tener información climática sobre el lugar donde se desarrollará el proyecto.
    		\item \textbf{Definir los parámetros asociados} a la desalinización con los que operará el sistema tales como la taza volumétrica de agua o la salinidad del agua de alimentación.
        \item \textbf{Diseñar los sistemas de tuberías} y almacenamiento donde fluirá y reposará el agua salada.
        \item \textbf{Diseñar el concentrador solar} y el mecanismo con el que se integrará al sistema de tuberías.
        \item \textbf{Estudiar los modelos térmicos} que caractericen o aproximen el comportamiento del concentrador solar y del proceso de evaporación.
    \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Etapa de construcción}
	
	\begin{enumerate}[I]
		\item Construir los componentes que integran al destilador solar con base en los diseños propuestos.
		\item Desarrollar el \textbf{mecanismo de control} para regular la velocidad de flujo del agua mediante la implementación de programación y sistemas de control.
		\item \textbf{Integrar a un seguidor solar} el concentrador para mejorar la captación de calor.
		\item \textbf{Evaluar el desempeño} del destilador solar con base en el agua de salida para verificar la viabilidad del mismo.
	\end{enumerate}
\end{frame}